廢中想問。點係twitter打輿論戰？

如題。。始終想多啲外國人知我地發生緊咩事。唔想係fb自hi咁多。。

send 英文文宣圖, tag
#antiELAB
#FreeHongKong
#StandWithHongKong
#BoycottMulan
#HongKong
#HongKongProtests

ok thx

Like自己人嘅post

可以係侵侵講香港既tweet，留comment同upload文宣圖，再retweet個comment去自己個wall度，一來有曝光 二來可幾增加tweet量

預備一推片/圖，如612 NY times, Richard Scotford fb(611), 714 9衝警之類，突顯黑警暴行遠大於示威者，5毛最愛講示威者暴力。

Push

請入外媒資訊頻道

佢地會不斷post 外國主流媒體嘅文章報導同埋tweets. 見到文章就share via twitter, 見到tweets就retweet, 見到五毛就屌

即係呢個就可以retweew。。老人家唔太識twitter

push

自推。。。

都可以。和理非。但廢老唔太識用twitter

冇左既。。。個group